突然明白了，唔好再做好好小姐，無人會謝謝你

做太好，只會比人屌你做得唔夠好

因為你做開，其他人對你期望會黎黎愈高

明白了。做人就唔應該有多餘的仁慈

善良是好，但是要有底線

沒限度的善良只會害死自己

而家先知？

pmed

善良要睇人
對住仆街唔可以心軟

為什麼要介意珍惜你的人的說話？
要為愛你的人而活啊

尚巴.....我好痛苦

不過總算釋懷了

痛苦的是失去一個朋友，或者...從沒擁抱過

今晚我會因為佢（女同事）喊最後一次

Tmr當無識過佢

只限公事交流

係
諗起你個故

係

壞左既人

成日淨係為左他人
受傷既都係自己
依個社會好多人都恃住人地既好
就濫用人地既好心
某d時候真係要識得保護自己
樓主其實做咩事呀？

而家覺醒都唔遲
好人平時幫手做多啲野就會比人覺得老馮
下次唔做就比人白眼
反而拒絕開人地, 偶然幫佢地1,2次, 啲仆街先會覺得你好人 啲撚樣人性就係咁 所以幫人都要睇係咩人

係，昭陽比自己善良所累

淨係對識得珍惜你既人好就夠了

無謂做世界女 好好小姐
做人要有被討厭的勇氣

唔係先生，btw，你的名字，我想對你說的話。

世界女先好lo

好好小姐係做好多比人屌唔夠

前者係做少少，比多多人感激

冇錯，世界就係咁
屋企人都係咁話，對開人好就會俾人當你老奉，有一次拒絕人就俾人當你係衰人
反而平時唔肯幫人，偶爾幫一兩次人哋就會話你好乖好好
咁我點解平時要咁辛苦幫你哋，對你哋好

可能做世界女呢一刻滿足到你

無論你想做世界女又好 做黑面神又好 做好好小姐又好
曹操再奸都有朋友 劉備再好都有敵人o:-)
都冇可能討好全世界人 總係有人唔妥你
更重要嘅係唔洗太過顧人嘅想法

我寧願做黑面神仲好 唔使畀人搵笨柒 又唔使特登去討好人

有個八婆朋友寸進尺地向我拗免費服務
我毫不猶豫屌柒佢
討厭我呀？ 對我而言毫無損失 殺咗我吖笨

善良係，唔祈望有回報就可以。

醒就最好 做好人遷就人
最後只會被人當應份+自己辛苦

已經唔係講回報，係做好多比人屌唔夠

人哋做少少就比人讚好好人

咪咁傻，職場真係唔好有感情。一有感情就唔可以理性咁分析